想幫架車換包圍 求黃店

想幫架車做stage1 同改下包圍
想問咁多位巴絲有無黃店推介
thanks

留名等睇你俾巴打話死MK

都要睇下咩車嘅

想害人咩，要低調